港共係咪痴撚左線 呢兩日不停批評黃色經濟圈

明明佢地話藍絲先係沉默大多數 共絲係窮鬼廢青 點解連黑警都可以走出黎批評黃色經濟圈

敵人反對的

借位
毋忘元朗恐襲事件

敵人咁強調
即係我地好成功

過左新年就仆街啦班賤種

唔派利是

既然我地係no stake
點解要驚

老毛又要講野， 敵人反對 .,,

證明做岩左

因為佢地除左批評 就諗唔到對策

咪即係做啱左

證明商界開始嘈

證明做法正確 入肉到仆街

最緊要係大家繼續堅持
唔好俾d垃圾公司垃圾食肆吸引左去

有乜問題？佢哋不斷讚嘅話就真係痴咗線喇

最好笑係覺得鬧有用
聽聖誕乞米啦啲藍紅店

小心五毛帶風向攪散黃色經濟圈

證明好驚

陳雲屌左好耐

敵人反對就是做對了

順帶一提陳雲都反對黃色經濟圈

因為事實係黃既先係主要消費群
藍絲一係有錢佬平行時空唔會去平民店
一係底層冇錢支那移民

得到專業認證 我地更加要搞大黃金經濟圈

開始有成效

連大灣暉都俾人批鬥緊

藍絲先係沉默大多數

方向正確

土共最鍾意話俾人聽自己個春袋係乜

真係驚！！

方向正確！手足們繼續

開始有成效？

我地係時候要對外發聲明對受到批評表示遺憾

真的驚了

睇黎要加重力度搞黃色經濟園

圈

有數你計，支持黃圈全撚部年輕人高學力人，全撚部高消費力人，藍屍全撚部廢老同只以利益為先，冇利點推得郁佢地？黃圈一成左風氣潮流，大媽沙都要企埋黎

好多人上嚟帶風向

睇住人發達唔高興囉

係咪以為批評完會有人聽佢講

對家無反應先驚

即係做對了

Push

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

因為我地係多數派，佢地係少數派

唔好比政府轉移視線, 將注意力集中返響徹查警暴

We have no stake anyway

無成效使鬼咁高調反駁咩？

因為佢地驚

一直有批分化撚係到屌冇捐錢扮黃

藍色經濟圈呢？

驚啦驚啦

熱狗之前已經屌咗，話咩自由意志

其實黃店都執左好多，要繼續努力

同埋捐唔捐錢唔好用黎做主要指標啦，好多小店都經營困難，最緊要長做長有

又話年宵係黃色經濟圈核彈
要檔主！ 要香港人！
幫手推post！

［代post] 觀塘年宵見接受檔主申請啦！！

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

藍色商家表示受傷

自由行已經上升
喼神又返生

即係有成效

做啱咗

屌 我鐘意買咩又到佢地管? 成班弱智人士

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

同批人權利個時一樣

如果有黃店有困難要優先幫襯幫佢頂住
有d知名度唔高真係難生存

因為驚真係成功

唔買唔食又唔撚俾呀

戒共詞啦

加大/重力度

加強

大攪

加重

事實係黃色經濟圈可以成為一股不受佢地管治嘅群眾力量
支共知道經濟力量可以影響政治力量，所以以前會用經濟迫人跪低，而我地依加所做嘅黃色經濟圈正正就係將佢以前依種賤格方式發展成為我地嘅抗爭本錢，所以對家係驚到仆街不過唔好睇小佢地，除左批評，班仆街遲早都會有實際行動阻止黃色經濟圈嘅建立同發展，到時先真正考驗兄弟爬山，互不分化

繼續想做自由經濟體，吸引外資？

但唔中意搞黃色經濟圈
仲做乜自由經濟

連黑警都開聲,睇黎真係好撚驚
主力幫黃店擴張,再拉攏埋藍店對家
打一派拉一派

咁驚廢青做乜撚呀

本身對黃色經濟圈都冇乜信心，而家定過枱油了

等佢哋畀地產商收租斬死

請問又關黑警咩事

證明方向正確

出完口術 應該遲啲就會做嘢打擊黃色經濟圈

做對了

買賣你情我願
就好似中國唔鐘意日本就擺買一樣
有咩好批評？
閘住反彈啦

敵人批評, 我支持

曲線宣傳

D錢係我
我有權選擇

就算佢搞掂哂黃色舖都唔會幫襯藍色

小心黑警、黑社會、食環

仲有可能叫業主加租 是旦一樣搞你都有排煩

係你自己掛住飲食口腔豬奶姐.
實情係呢兩日,習總同公安部長,作戰部連續不停放狠話,而且仲係條橋到跨境刑事綁架港人.方方面面嘅打壓都嚟緊.
呢個時候係要呼喚空中支援,而唔係係到鳩UP飲食消費.

收皮啦黑警
關你撚事咩
成日咁鐘意出嚟柒

好擔心佢人身安全

呢個係最安全最和理非而又有用既抗爭方法，Keep住，唔好俾佢停呀。

Agger.

敵人準備開戰搞黃店！

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

我D錢中意點用都關你事?

緊急法充公再比哂藍絲囉

驚既人就會出聲，你驚比人杯咪發惡先我行街炸做咩襲警？

走左去美國

多謝宣傳黃色經濟圈

黑警話會調查有冇刑事成份

本身我出得8成力
經佢認證之後
我all in
多謝認證

曲線宣傳緊

同返校一樣

代表又做岩

而家佢地吹風派消費卷....
擺到明啲卷會set哂條款益啲藍店.........

即係驚啦

老毛 : 你班仆街俾我抖下啦

我都要繼續做好黃色經濟圈

because you do it right

做岩了

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

push

黃色經濟圈是搬起石頭砸自己的腳

好似係

Up

唔係唔驚架咩

黃色經濟圈係真春袋

姐係影響大先至係咁講姐

唔係WOR，個個禮拜係香港攪講座GA

推

因為佢地好撚驚
呢招好有用

敵人又反對了

叫班藍屍廢老幫襯藍店咪得
洗鬼驚冇生意
我地班黃絲廢青邊有消費力

有人驚

其實如果能夠建設到黃色經濟圈係好屈機，但係叫香港人keep住團火到有一定難度，好在林鄭同狗狗不斷協助才有今天，相信甴大大都會幫大家keep住團火

港獨之母

推

連黑警老母都睇過既文宣

敵人反對代表我地就做得岩

助攻

瀨哂屎

證明大家做對了

敵人反對的

等你覺得我好驚,之後全部人覺得呢樣有用,就無人出去了

唔好用匪語啦

啲五毛咁積極分化黃圈就知成功了

港共最撚弱智係以為咁樣就帶到風向

証明有用

繼續努力

因為藍店就死

有對手鞭策自己先會進步

知道少數派靠唔住，開始驚

佢越唔同意
就係因為擊中要害

餓撚死班低層既藍屍先
我地做野一步一步黎

我都堅持左好耐
希望多啲黃店
一開始會辛苦啲

咁我要更加要努力搞好黃色經濟圈

即係我地又行啱方向囉

呢的咪就係藍絲港共最Lon9嘅地方囉！佢地完全唔覺得自相矛盾嗰下死呢。

大把港豬唔參與
但俾佢講一講，又炒㷫件事

香港金總終於接受網上會員申請啦

唔係痴線
係佢地都知呢招冇得拆
啲錢係你到
你鍾意放床下底又得
周圍派街坊都得
係唔比支那藍絲賺
佢地控制唔到

係呀，藍絲係好兩極
一係有錢到仆街，手執外國護照個種 利益藍絲 (人數少+自私)
一係就窮到仆街，無讀書無技能睇東方/CCTVB個種 無腦自私藍絲 (人數多但無錢洗+自私唔肯幫自己友)
而黃絲多數都係小康到中產，人數多又肯身體力行出錢出力
堅持到一年半載已經夠贏

商界：喂 乜你搞到啲人搞黃色經濟圈搞到我無生意
政府：哦 我整整佢

政府：屌你地搞黃色經濟圈唔會成功
商界：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

繼續做
小心苦行/分化/五毛

真心唔明，成L日話有14億人，使L驚小小經濟圈咩?!

其實黃色經濟圈冇問題架喎
政府仲有五百慢沉默大多數吖嘛？

沉默到呢

我地好成功

咁驚做乜？你仲有沉默大多數藍絲幫襯你

佢哋越批評就代表我哋做得啱！

佢真係當自己好有號召力呀？同政府做相反就啱！

啱呀 大家繼續努力

啫係有用啊

黃色經濟圈一定要繼續 迫到班藍絲含家產 但今日見到美心mx滿哂人

消費邊間都要管
屌你啦 藍紅店等收皮啦仆街

敵人反對的...

啱，因為係死症，佢地拆唔到
就開始扣我地帽子
咁姐係我地方向正確，有效
要加大宣傳，高調咁搞，大搞特搞
變黃色經濟特區

驚到瀨屎

yes ar, 好似人權法案咁
通過前話係廢紙，一通過就一日近一百個post

我3歲個仔都知道佢驚啦

利益為先講得好啱

傳統港豬當年面對擺買地產霸權第一反應就係“邊度平就去邊度買，戇居”

托市托6個月

唔驚就唔洗吠，證明港共好撚驚

證明做對了 一定要堅持繼續做

點成功
原材料全部支那，要建立黃色原料庫先啦！

敵人反對，我們就大力做好佢

我哋好成功

冇錯
錢就係power
政府嘅power都係黎自人民嘅錢
所以政府好驚人聚到錢

而黃色經濟圈聚到錢之餘又唔係放埋一齊
想ban 銀行戶口都唔得
完全係冇大台抗爭嘅經濟延伸版

敵人反對的。。。。。
代表我們做對了

敵人反對=我們做得對

因為黑警睇唔過眼
支持自己藍店
冇人幫襯

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

政治訊號係踩到支共神經
黃色經濟圈係直接踩血管、呼吸系統唔畀佢生存

屌那星我諗起1-2 個月前已經有人話黃色經濟圈冇用

有研究講過中產先係消費力最強
所以一個健康既社會應該係中產最多
如果唔係變M型社會

啱架啦 敵人反對的

熱狗係民建聯B隊

點會無
又搵返黑社會出黎打9你

證明我地啱左 繼續唔好比佢停

黑警睇唔過眼
支持佢地藍店收皮

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

唔止規劃經濟
規劃埋消費
先進過大陸

其實我都唔明批來做咩?比佢批得死啦,又點?
黃藍都係咁幫襯黃店,黃既都係唔幫襯藍店架啦?

佢地都未明係推緊個意識,冇實際勢力控制住

去美心MX 全部都係支那

我同老闆啱傾同聲同氣，佢比其他人貴我照幫襯有咩問題？
香港地一向講服務態度，冇人俾錢買難受

證明真係做啱咗

暴力、犯法屌都正常，而家連我點用錢都要被人屌，真係屌你老母

明明大家no stake 佢怕咩我地做啫
我地咁冇影響力 佢點解要驚

本身都認為勇武抗爭先係唯一出路
食下黃店點叫革命
但呢幾日係咁聽到批評
就好想瘋狂一日三餐都係黃店

證明有用

A

都無晒牌

既然有14億人市場仲洗乜驚得二百萬人嘅豆腐膶市場

你咪叫班藍絲去搞個藍色經濟圈囉

冇著數點會去

日日check 消防

商界開始入肉，敵人反對的

因為中資藍店條數唔掂

痛吖嘛屌你

因為中資冇錢啦

唔洗太多，只要令到啲藍店少左兩三成生意，已經叫曬救命

即做啱咗

到時我會驚

尤其食店

暗黑兵法

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

再比啲力

一齊收佢皮

屎水yoyo 是咪黃店

繼續食黃店

咪就係好似人權法咁囉，又話廢紙一張，但係驚到出嚟屌幾十次。

露底了

因為好多舖頂唔到聖誕就會仆街

淨係呢樣已經整死唔少愛国人士啦唔知幾多藍餐廳過埋年宣布收皮呢

證明有殺傷力

放棄我們啦
今朝仲訂咗龍門六底， 平時都唔食嘅我 ，
訂完唔拎仲有人幫你做善事

斷供宣明會 無國國界之後勁多錢使 呢個月狂買嘢呀屌你

凡事的人反對的 那便是正確

逐漸收皮又得，立即收皮亦得，得咗

證明有用。

不過佢會用其他方法阻住香港人團結

其實而家幾近全民抗爭，香港民意有7 成以上反政府，剩返嗰唔夠3 成嘅小數都好動搖

自由市場，所有人係可以自由選擇去邊度幫襯，情況就好似伊斯蘭教要食清真餐，韓國杯葛日貨一樣，純粹係信仰同意識型態，港共有乜資格批評

黃站外有500萬沉默的大多數泵水，molamola

要分化既難度都幾大, 呢單野唔同政治睇法, 好難搞散, 更何況個成本只係上網睇完比錢食野買野, 做法好簡單, 今日lunch搭lift先聽到個中年OL同個中年男同事講唔好再去揚明檔野, 個同事答佢好耐之前買過一次ONLY

睇錯重點, 右邊老母同個女一樣樣

因為港共藍屍只係驚冇水cap
其他嘢都唔驚

好在門檻低

同口交部日屌夜屌香港人權法案一樣, 證明呢件事方向正確而且政府好撚驚

我地都no stake 你班大多數咁驚做乜

叫啲藍屍去藍店消費囉 佢地拎杯水都可以坐幾粒鐘

無記錯佢地年宵賣戰鬥碗係淘返嚟
黃色經濟圈係摑咗佢地一巴

方向正確 一定要莊大黃色經濟圈

一邊靠意識就可以keep住行落去
一邊就要靠錢先會出來
你覺得邊一邊最後會贏。

必須吸納更加商店加入

唔好捉佢真定偽，總之宜家打正旗號係黃店就要支持

先不講藍定黃，食邊間關你鬼事。

因為驚做成趨勢

黃店係一個好好武器

今時今日都仲可以話係大多數